當其他政治組織仲喺到紙上談兵之際，關sir已經搬咗五十個post來政事台

低調做實事

革命現場:

感謝關蛇百忙中
唔研究點做中資股東同淘寶shopping
走黎做cc台admin

收到風中共搵緊精英hackers鎮壓站務台革命

仲要幫支那阿伯執屎同埋滿足望住佢好high濕哂嘅女友都不忙pt革命

五毛關就五毛關呢，蛇乜柒野呀

呢個POST 搬去政事台？

屌你老味開撚到（54）

到100香港建國完成

認真做柒事

中共跌入關sir圈套